話說今日公司嚟咗個90後

個狗十後第一日返工

本來都好地地 見佢好眉好貌 都諗住同啲同事同佢好好相處

咁就到中午食lunch啦

大家開開心心食完

咁新人第一日要請食飯係常識啦

佢居然剩係畀自己嗰份

完全唔識做

而家大家諗緊點玩鳩個新人

大家有咩諗法

收撚皮啦你

襯佢去廁所整濕d廁紙掉入去

如果我係你公司做我請你食撚屎

真心On9

請你老母閪

狗十後？

整濕公司廁所

唔准抄豬sir

真事
而家啲狗十後無啲常識